{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=674&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송정 V"
    },
    "text": "弊社はセスコ防疫業者として安心してご利用いただける客室駐車サービスを提供しております。 私たちの駐車場は広い空間を保有しており、計30台の車を駐車させることができます。 東海線松亭駅と東海線オシリア駅が近くに位置しています。 楽しい散歩をご希望でしたら、竹島公園までは徒歩5分の距離です。 また、松亭海水浴場までは徒歩5分の距離です。 もし車をご利用でしたら、海東龍宮寺までは7分、海雲台海水浴場までは6分かかります。 客室の内部施設としては、全ての客室でネットフリックスをご覧いただけますし、洗濯機もご用意しております。 価格もコストパフォーマンスが良く、リラックスできます。 出張のお客様を歓迎し、長期部屋のご利用も可能です。 また、ヘアアイロンはフロントにて無料でお貸ししております。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の収容台数は何台ですか？",
            "answer": "弊社の駐車場は計30台の車を駐車させることができます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "東海線松亭駅と東海線オシリア駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "竹島公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "竹島公園までは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "松亭海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "松亭海水浴場までは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "車を利用した場合、海東龍宮寺までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "海東龍宮寺までは車で約7分かかります。"
        },
        {
            "question": "車を利用した場合、海雲台海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "海雲台海水浴場までは車で約6分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備として何が利用できますか？",
            "answer": "全ての客室でネットフリックスがご利用いただけますし、洗濯機もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "価格はどのくらいですか？",
            "answer": "価格はコストパフォーマンスが良く、リラックスできる範囲です。"
        },
        {
            "question": "出張のお客様も利用できますか？",
            "answer": "はい、出張のお客様も歓迎しております。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンは利用できますか？",
            "answer": "ヘアアイロンはフロントにて無料でお貸ししております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 320
    }
}